足球龍門 籃球框被拆

pish

條友仲扮緊守龍?

雪糕筒頂住先

康文署出咗文足籃球場等自28/3起關閉

特別通告
康樂及文化事務署（康文署）今日（三月二十七日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，有需要採取進一步措施，減少社交接觸。康文署將於明日（三月二十八日）下午六時開始關閉免費戶外設施，包括足球場、籃球場、排球場、手球場、投球場、羽毛球場、門球場、乒乓球枱、兒童遊樂設施、燒烤場、極限運動場、滾軸溜冰場、滾軸曲棍球場、滑板場、健身設施、模型車場、模型船池、單車場設施（單車通道除外）、露天劇場、交通安全城及貝澳營地。部分設施會提早進行圍封的預備工作。康文署呼籲市民避免前往使用上述將於三月二十八日暫停開放的設施。

至於早前已關閉的場地及設施仍繼續暫停開放，直至另行通告。

另一方面，康文署將繼續暫停接受及處理轄下康體設施、婚禮場地、露天劇場、免費康體場地作非指定用途活動的預訂申請，直至另行通告。

康文署會繼續密切留意有關情況並適時檢視以上安排。

跟住打波個d人都走埋上山

水樽/雪糕筒/袋

垃圾桶囉

小學雞年代，放學揾塊空地
放兩個書包做龍門就開得波

横掂都係唔俾人聚集
應該揾黑警守山頭唔俾人行山啦屌

咁對付班行山L同跑步L, 係咪要封埋郊野公園同拆晒D緩跑徑?

收龍門？
分化撚
拉

踢得幾分鐘，俾人報串。。隨時同細哨踢世界盃